成個機場島左掘右掘 到底整乜撚嘢？？

一過橋國泰城出面已經全部爛地
博覽館同T2之間一大塊地又係

我淨係知T1擴建工程做緊
有無巴絲知到底整緊乜撚？？？

三跑相關工程

整咗都有十幾年

咁又無

整撚到無塊好地

Skycity?

新增左好多停機坪比飛機泊，地下要做好多輸油管道水管電線，埋入地下D燈，而且比飛機行既地比車行既要求高好多，厚好多，料又多（分幾層）

原來如此 咁個範圍都真係好大

咁多年來從來未起好過

大白象

其實係不斷搵工程起，起好又改建新野。
唔係邊有咁多工程養人

d地爛曬
但係大部分地都無人做野

呢個真 咁大個地方得一架掘泥機

機場行李運輸隧道

屌 日本世博人工島先千拎億日元

cx對出係港珠澳大橋

T2 對出航天城第二期同第三跑道